有冇人呢段時間好似抑鬱咁？

講一講自己先 自己又冇乜朋友 係就係有一個真心朋友既 但男仔之間好少可會成日出街（非gay）女朋友又冇 又冇乜興趣日日係屋企唔知做乜 機又唔想打 飛機又打夠啦 日日係屋企訓係床到訓到頭都痛埋 以前就話可以去下旅行姐 依家澳門都去唔到 條街乜都閂曬

其實咁既生活唔係唔好 但係我覺得自己係度浪費緊自己光陰

睇你個款都唔係只係呢段時間先無所事事

之前番工都好啲 依家wfh

浪費冇咩唔好，唔一定要好積極咁生活